狗肉係咩味

好奇問下有冇人食過狗肉？
大陸最近有狗肉節
點解咁多人鐘意食
係咪好好味嫁？
利申：唔食狗肉

( Show Blocked User - 最憎諗名 )

問下咩味就比人負皮

羊肉d 朋友既味 所以無乜特別需要殺狗取肉

咁我可唔可以殺狗唔殺羊

食過翻尋味-

第狗味

奶下自己隻手

俗語有云 三六滾一滾，神仙都企唔穩.

似羊肉但唔so
肉質結實但韌
比普通牛豬肉香

似五香肉丁咁味

喺四川食過一次... 幾好食...

屌 手殘正評咗

好撚殘忍

又唔係我殺... 煮到埋黎都係食...

貓狗=動物界嘅歐洲人 日日飯來張口
豬牛羊雞=非洲人 死咗都冇人可憐